\section{Vertiefung}
\subsection{Programmierstil}
\begin{frame}[fragile]{„Schöner” Code}
	\inputminted[fontsize=\footnotesize,label=kreis.java,frame=single,linenos,numbersep=1pt]{java}{snippets/kreis.java}
	Was könnte man hier besser machen?
	\setbeamercovered{invisible}
	\pause
	\begin{itemize}
{\small
		\item Klassennamen großschreiben, Attribute und Variablen kleinschreiben
		\item neue Zeile nach \java|{|
		\item immer nur eine Anweisung pro Zeile
		\item Sprache einheitlich: Bezeichner auf Englisch
		\item Struktur durch Einrückung der Blöcke, Üblich: 4 Leerzeichen pro Block
		\item Kapselung der Attribute: Getter und Setter (nächste Woche…)
		\item Kommentare enthalten erklärungen, nicht alten Code
		\item Klasse \java|rechteck| wird zu \java|Rectangle| in eigener Datei.
}	\end{itemize}
	\setbeamercovered{transparent}

\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Wie sieht das dann aus?}
	% \inputminted[fontsize=\scriptsize,label=Circle.java,frame=single,linenos,numbersep=1pt]{java}{snippets/Circle.java}
\end{frame}

\subsection{Kommandozeilenparameter}
\begin{frame}[fragile]{Kommandozeilenargumente}
	\begin{itemize}
		{\small \item Argumente die dem Programm beim Start übergeben werden.
		\item Übergabe erfolgt immer als String
		\item Trennung in Terminal durch Leerzeichen
		\item Leerzeichen können durch Verwendung von \bash|""| benutzt werden
		\item Spezielle Zeichen wie \bash|*| mit Spezialfunktion$\Rightarrow$ Anführungszeichen: \bash|"*"|}
	\end{itemize}
	\pause
	\textbf{Verwendung:}
	\begin{javacode*}{label=Vergleich.java}
public class Vergleich {
  public static void main(String args[]) { //Argumente liegen in args
    int a = Integer.parseInt(args[0]); //Kommandozeilenargumente
    int b = Integer.parseInt(args[1]); //als Zahlen interpretieren
    System.out.println(a == b);
  }
}
	\end{javacode*}
	\textbf{Aufruf:}
	\begin{cmd}
$ javac Vergleich.java
$ java Vergleich 42 42
true
	\end{cmd}
\end{frame}

\section{Stringmethoden}
\begin{frame}[fragile]{Iteration über Strings}
	\inputminted[linenos,numbersep=1pt,frame=single,fontsize=\scriptsize]{java}{snippets/StringIteration.java}
{\small 	Was macht \bashinline{java StringIteration "Hallo Welt!" "Hello World"}?}
\end{frame}